雷蛇1337 有條件變契媽股

若果熟悉契媽選股脾性，佢揸大型股只佔整個ETF持股比例會相對偏低，或者是爆炸動力不強，難以跑贏同業，故中小型科技股才是契媽瞄準目標。

計及股價未有大幅爆升，可比位契媽入貨，筆者認為最大潛力入選契媽股是雷蛇，原因是集團已有支付業務，加上股價又未爆升，市值又唔夠三百億，加埋在電競又喺行業龍頭，啱晒契媽河車。

另外，京東健康(06618)與阿里健康(00241)亦有可能是契媽射程之內，原因是近期股價未起動，變相有空間予契媽買入，加上亦是面向客戶平台股，符合ARKF揀股原則。事先聲明，本欄假倉持有京東健康及雷蛇。
契媽點燈當然好，股價即可水鬼升城隍，萬一未被契媽寵幸，雷蛇、京東健康及阿里健康質地唔曳，絶對可以揸得過。

快手有無機會？

似買2013 多d

全部都係老母股